網民求《美人魚》真人版換角 女主角：我不在乎網民負面批評

迪士尼真人版系列電影向來票房不錯，所以近年不少迪士尼動畫都全拍成真人版電影，當中《美人魚》上年也宣佈拍真人版，並於去年年底選角完成，將由歌手Halle Bailey擔任女主角，但卻換來不少反對聲音！今年年初《美人魚》開始了前期拍攝，但近日受到疫情影響，《美人魚》也宣佈要暫時停拍，不少網民都表示：「不如順便直接換了女主角！」

# 《美人魚》停拍得到支持

因武漢肺炎肆虐，迪士尼近日都宣佈《美人魚》將無限期暫停開拍，直至另行通知。網民得知《美人魚》停拍消息，都似乎開心得大拍手掌，並跪求迪士尼：「求求你順便直接換掉女主角！」、「可以直接換角就更好！」、「大家快集氣告訴迪士尼要求換角！」

# Halle Bailey當「美人魚」受外界狠批

上年，當大家得知《美人魚》的女主角人選將由歌手Halle Bailey擔任時，各位迪士尼迷都感到大失所望，更直呼「看來是迪士尼的審美觀有了變化，這不是美人魚，而是一條小鲶魚！」

面對這麼多反對聲音，Halle Bailey也似乎不受影響，還在自己的個人社交平台發布了一張黑皮膚的美人魚動畫相片，表示：「dream come true(願望終於都實現了！)」

有網民就留言表示稱：「你dream就come true，我10幾年嘅夢就粉碎曬」、「我的童年這就被你毀掉了」、「對於美人魚的幻想從此破滅」、「可否不要毀經典」

對於不喜歡Halle Bailey飾演「美人魚」主要原因是覺得真實版的美人魚是紅髮白皮膚，雖然紅髮是可以染成，但Halle Bailey是切切實實的黑皮膚，根本整個造型與形象是不符合，不理解為何迪士尼會找來一個非洲裔演出。

有國外社交平台上之前更以「#Not My Ariel」作為標籤的請願活動，以向迪士尼發聲，抗議迪士找來Halle Bailey當美人魚。

disney真係已經走火入魔

幾時輪到黑人白雪公主

這不是美人魚，而是一條小鲶魚！

又真係幾似鯰魚

幾時用黑人同性戀人妖做公主 ?

黑人魚

男主係咪要誠性別?

👁 👁
👃🏿
👄

黑人都算，仲要咁閪樣衰，馬蹄露真係早左三十年出世

去演白雪公主個巫婆都唔夠資格

試吓如果有個角色本身係黑人，但搵個白人演員嚟做睇吓啲黑人會有咩反應???

呢啲就係鬼佬嘅種族平等

美？邊撚度美？睇過，邊撚度美？

屌佢只係人魚，但唔係美人魚囉！
迪士尼可唔可以唔好再咁政治正確呀

點解水底會有黑人魚種

至少好過支持警察個啲垃圾啦

最緊要政治正確

政治正確真係好撚戇鳩 搞到變左調返轉岐視白人 唔係黑人就唔撚比拍

屌你隻眼
我童年既美人魚就咁比佢破壞左

有冇問過周星馳呀，美人魚2已經拍好啦

will smith都可以成個藍色啦
話唔定拍完後期製作加晒cg上去好似統夢咁

搵鬼睇咩

大佬其實will smith性格本身同genie幾似

兩隻眼距離唔夠

外觀呀

左膠到走火入魔
唔好搵男人做美人魚屌你老母

屌

而家唔係拍哈利波特wor

當初搵個標青少少既人選，cg都落少啲啦

屌你老母好撚樣衰

呢個post好多地獄留言

迪士尼拍BL算啦

鯰魚唔係魚呀！

精靈係咩人種都冇所謂啦

佢個樣又幾似人魚 不過係哈利波特入面嗰隻

都無話咁甩皮甩骨㗎

黑摩利😱🤢

好醜

佢做Ursula好過

其實佢個樣幾似魚

有得諗wor

當年地海傳說先比作者鬧，話好搵白人演主角

講真依個係唔忠於原作嘅問題

似條死魚多過美人魚

左眼去右眼搭uber幾錢？

好喎

搵個男人演算啦屌

痴痴地

根本唔係白唔白皮膚
係個樣太撚古怪

的確係幾似人魚喎

明明水底無陽光架嘛，唔通係保護色？

屌你

換左花木蘭先啦

Mer-Man BL

搵個靚仔演都無咁嬲

魚人定人魚

就算黑人都有靚架大佬

無計
政治正確凌駕童年回憶

其實幾好

如果迪士尼將風中奇緣或者花木蘭真人版主角換做白人演員，
左膠會唔會屌老母？

外國左膠真係痴線
同蝗一樣係毒瘤最應該係世界消失

其實黑人都有靚女
點解搵個咁撚醜

寧願睇白人都唔想睇劉亦菲

Snow White vs Coal Black

一陣無人睇又話人歧視

其實幾好，唔覺有問題，個黑人幾靚

Snow Black

比燈籠魚曬黑

黑人都唔大問題 唔係美人先係問題
(我知佢地實話我哋唔可以定義咩係美)

都好過劉亦菲啦

咁搵白人曬黑又得唔得
呢個女主拍 活人生吃 就差唔多

仲要加少少弱智同單親家庭

烏頭呀

屌你黑人都算仲要揀個中咗輻射咁嘅樣

係都換劉亦菲先啦

黑人都算，但可唔可以搵個靚啲，真係好難接受

oh nooooooooooooo

政治正確凌駕一切真係好撚戇鳩
就黎要對住舊屎打飛機射得出精先夠大愛包容

點解咁多左膠，垃圾迪士尼。仲有冇電影係純白人？

痴撚線留言

魚人族走去扮人魚族

你唔在乎 但食樹皮可能在乎呢...

Mean撚到

反正都唔會睇

係幾似人魚
不過係哈利波特嗰個

到時變咗白錦鯉咪又係一鳩樣

w t f

長途附加費

要分清楚人魚同魚人係唔同

你話搵返Naomi Scott嗰啲質素話知你黑人黃人白人啦呢個想點，究竟佢後台有幾硬啲人先會揞住對眼同個良心都要俾佢做公主，日本比人話醜個真·公主都仲靚過佢白人角色搵黑人👉🏻種族平等，反之👉🏻種族歧視。奧斯卡冇黑人攞獎又係會比人鬧。種族撚同女權撚一樣，追求平權追追下追到過晒龍，過猶不及啊施主

好似

呢啲大左膠遲早比世界唾棄

波兒黎既喂

直接做魚啦屌

地獄冇位喇

左膠先係最撚歧視果個
成日提倡嘅平權之不過係認為對方低自己一等

平心而論選角又幾似魚樣既

咪一齊唔好睇 無收益自然唔敢再咁樣玩架啦
事實太多人又要屌又要睇

燃油附加費

有啲舒淇feel，兩隻眼距離比較闊。我唔覺佢特別唔靚wor
咁 Harry Potter舞台劇Hermione都係黑人啦，有乜問題

但佢個樣真係似魚
都幾好 現實啲姐

真啊，總之幾公平競爭都好，黑人贏唔到就係歧視，白人贏唔到係因為冇實力

色鯉霸主

黑唔黑都唔係重點，重點係樣衰

咁只可以話佢唔符合大眾嘅審美囉你見樓上十個有九點九九個都話佢唔靚就知，我諗大家執着嘅點係佢唔靚多過佢係黑人

魚我就見到, 美人呢?

啱 黑人就算 柒先係問題
Zendaya ZoeSaldana 呢啲同樣黑人 但順眼好多

有無嗰張由左眼去右眼UBER 要收幾錢嘅MEME 圖

白人演黑人角=大白人至上主義

Nigga

唔會 你睇古一

再加啲環保女權

對眼分得好開，真係好似魚

烏頭包埋烏身？

唔關黑唔黑人事 條友真係好樣衰
同樣係黑人 搵spider man個mj都好啲
我想像中嘅Ariel唔係咁㗎 俾返個童年我

好貼題兩隻眼中間可以放成個太平洋

左邊影定右邊影都影到成個五官 幾好呀

就算黑人都可以搵個靚d嫁麻，呢條女對眼分得勁開，好樣衰。

做多咗

你對眼都好有問題，你應該覺得八両金靚仔過郭富城，有乜問題都問得出口

搵個樣衰黑人扮白雪公主好未？

其實個故事係講一個心地善良唱歌好聽既人魚

你點知佢唔係

屌 笑咗

拍阿拉丁/王子變青娃算啦！

之前有統計
紅髮角色最易被黑人替代

這不是美人魚，而是一條小鲶魚

卡通都變埋黑色

其實作為一條魚黎講幾似
但係同公主呢兩個字真係有落差

唔好啦 ursula變咗做vanessa都好靚架

ws做得好撚好喎

後台咪beyonce囉

好似定咗由佢做

做王子嗰個好慘 咀唔落
佢個樣都唔差

唔係唔比你用黑人，都有好多靚靚女女嘅黑人㗎，都唔明點解係都要簡個醜嘅

又唔覺得個女主角醜樣，個樣都幾sweet
但如果為左捍衛膚色而去選個黑人做白人角色就真係多此一舉囉 下次會唔會亞洲人做白雪公主，金髮藍眼做花木蘭？

同性戀人妖 都幾複雜⋯

當年幕後嘅Ariel係咁樣，真係成個公主咁
而家簡直離地，完全唔尊重角色

你唔介意人點睇到時拖到個票房冇錢賺就好笑

簡撚直走火入魔
最撚乞人憎就係呢啲死霸爛霸
明明就唔係你應該做嘅角色

美籍人形鯰魚

係 故仔無講精靈人種所以點都唔怪 但明明美人魚故仔設定就係白人 搵黑人做係夾硬嚟 公主與青蛙個公主係黑人 搵返黑人做就無咁多爭議啦

佢真係似海妖多啲

黑人都算喇 咁你都要搵個靚先得架

由細到大都好鍾意迪士尼，尤其係The little mermaid點解迪士尼要咁嚟破壞啲人對童話既幻想，好失望

都仲未有男人做公主
算係好俾面

劉亦菲都未換 收皮啦

樣似波兒由魚變人中間階段個樣

唔好咁衰啦
ok佢唔係typical靚女，但我唔會話佢醜樣lor
我有揾過佢其他相，都唔係大家講到咁差
即係如果覺得佢唔適合，要問責應該向個casting director問責
我只係想講佢個樣唔係佢嘅錯

想睇

係喎 點解唔搵男人做小美人魚
男人唔可以做美人？

搵呢個做就差唔多

啱喇boycott埋迪士尼啦 反正淨係識出真人版

naomi scott好正架

Naomi Scott做人魚都好過佢

第二季6/7年都未有

小學畢業嗰時睇第一季，依家中學畢埋業都未出第二季

加埋愛滋病同被me too就perfect池

啲頭髮好似樹枝

黑人唔係罪
但佢個樣真係成條魚咁 我就真係笑左好耐⋯

其實黑人我都無咩所謂
不過可以搵個靚啲

睇到對眼好痛

同泥鯭雜交掛？

大佬呀
唔好以為佢對眼分得咁開似魚 就揀佢做美人魚先得架！

Ariel係Disney 童話最靚個個黎架
我嘅童年呀

魚怪

明明人魚公主應該係下半身似魚

係魚人

黑豹係亞洲人 ok ?

今次就政治正確啦 就係要用黑人
如果佢整白左咁大家就冇所謂嘅

Zendaya根本超啱！或者美黑之後嘅Ari都得！

似呢條！

大佬人魚定魚人分清楚好冇

ok

白雪王子

叫
人魚算啦

真，其實黑人都有靚女，問題係就算佢黑人都唔係靚

偽君子,一方面扮平等,但為左賺人民幣又會跪

唔知醜都唔係錯
咁攪笑
幾時移民落黎架?

Ok long put dis

黑人都唔係重點啦
樣衰先係啊

個人覺得揾佢做Moana就得 做Ariel真係毀人童年 迪士尼真。走火入魔

美國人魚

佢係魚人，唔係人魚....

阿凡達靚過條黑魚好多囉

係啦，黑人如果靚都算，最大問題係樣衰....不過跟原著唔得咩，黑人故事搵黑人做，白人故事搵白人做會死咩
寶加康蒂又唔搵白人做?亂嚟

魯芬BB過咗身就留返畀肥媽做啦

宜家呢戲 套套都有黑人咁濟

加埋食素

原來咁多人冇睇過張memes

點都好過花木蘭搵奶共劉亦菲做啦屌
禮義廉恥一樣都無
黑人美人魚起碼唱歌好聽

提倡平等既平等已經係不平等

迪士尼不如搵返佢地算啦

屌
摧毀童年

依隻魚人嚟喎
迪士尼係咪搞唔清魚人同人魚

美杜莎

救命 好似

「美人魚」3隻字中得1隻字
貨不對版

以為生得似條魚就係美人魚

我都係 決定唔睇

迪士尼衰完花木蘭仲要衰埋美人魚

黑人都算
仲要唔靚女

小丑魚

呢套唔係美人魚咩
我有睇，幾好J

屌你啲頭髮
睇見都唔開胃

希望到時我玄孫可以燒畀我

依套係咩 幾靚

其實黑唔係問題 睇睇下就唔覺

問題係佢醜嘛

屌...

屌青蛙公主用白人演又得唔得先。。。

換做zendaya

入嚟等呢張圖

明明有青蛙王子個公主你揀你係要揀美人魚

係Zendaya就好

拉

搵拍siren果個 eline powell 都好過依個力架

屌 佢咁嘅樣做女主角 真係唔撚想睇
睇返卡通版仲撚好

大把亞洲人角色白人演
跟本亞洲人食物鏈最底層

韓國魚都係人魚

唔怪得王子唔要美人魚啦

屌你，花木蘭又唔見你轉做黑人，邊個話黑色就唔係中國人，譚德塞夠係中國人啦

遲下出變性美人魚

笑到仆街

如果呢位唔靚黑人 做美人魚無問題

咁世界應該由窮毒撚主宰啦

真係唔關黑唔黑人事，黑人都有好靚！

問題佢唔靚

癡撚線公司

條女中咗輻射定肺炎啊？

有冇諗過要嘴佢個王子仲撚慘
可能harry styles 比人簡個時見條女咁柒拒絕左

唔係黑人問題
係條女好似中撚左輻射咁

好撚正

我都係第一時間諗起佢
沙膽大話王？ 細個成日睇

咁佢又真係好似一條魚，不過唔係美人魚

荷里活求其搵件都能歌善舞樣靚身材正
為左正治正確揀niggar

人魚公主啊，人頭魚身啊
你搵個魚頭人身嘅拍魚人公主咩

佢應該拍阿凡達

if they can find a way to convince the audience, they would surely go for it ....

彈塗魚曬得太陽多

人魚就有，美係邊

錦鯉都有黑色既

下次開套英女皇搵呢條女拍la
大愛到仆街
黑人就係黑人la 面對現實

呢個係重點

第一次想揀左邊

似海妖多過人魚 好樣衰

冇帶唧Game Boy都係遊戲機啊一樣有畫面

斷咗隻腳可以演美人魚，唔會開叉

紅髮一定唔撚係黑人囉
你平權黑人但就歧視同貶低ginger
最撚偽善迪士尼

意思係左邊可以食咗上半身，再拎下半身嚟用？

為左政治正確可以去到幾盡

黑人輪白雪公主

左膠迪士尼又要奶共又要政治正確，好嘔心

Brad Pitt演 馬丁路德金

人定魚

係換都換左劉亦菲先啦
都唔係中國人, 演咩花木蘭

除咗美字，都幾似人魚既

飲左大陸工業污水

由佢拍 票房食哂屎 迪士尼先會跪

其實問題係黑人都有靚人 點解要搵個樣衰ge

LGBT個T好似就係Transgender

關黑人咩事 你黑得黎好醜樣 你醜成咁根本應該做哈利波特版人魚

佢係樣衰 變白都係樣衰

黑姑娘

唔好傻啦，左膠係世界大部分人

條女係咪有人照？
咁撚樣衰都揀佢

轉做花木蘭

幾時到Pocahontas女主角搵白人做
咁先公平

應該去拍真人迪迪仔

淨係樣都已經咁極品

唔好唔記得美人魚成套戲咩「衣著」?
對奶冚兩塊貝殼咋

屯門撚睇咗十幾年

唔怪得個皇子轉頭就識第二條女，人魚變左泡泡。

Ok ar 成隻有skin 飛斯咁

走火入魔

係唔係黑人真係唔緊要 但佢真係好樣衰 我係想要美人魚

新果套Charles Angel, 唔計佢票房仆直, 呢兩個黑妹我覺得都算係咁啦, 仲好樣過Kristen

英文仲來只係「mermaid」
無話「美」

一句我不在乎負面批評，好似好有性格咁就大哂
真係萬能key嚟

見到黑雪公主就諗起呢樣野

其實Spiderman 條女變咗黑人已經係走火入魔啦

香港有欣宜

扮海妖差唔多

用黑夜模式睇，風味更佳

不如直接用黑人transgender gay fish做主角啦平曬權

咁不如叫迪士尼重拍肥貓正傳同阿旺啦索性

將小朋友嘅夢想變成驚嚇

再加理係素食者加基督徒
立於不敗之地

魚
鯰魚唔係魚呀？

唔係變咗黑色
係烘燶咗啲啫

至少嗰條冇呢條咁樣衰

肥都可以好健康好靚吖嘛
靚唔靚見仁見智
但健康呢樣嘢完全經唔起醫學驗證

唔係話原著羅林都無提過係咪黑人所以無所謂咩?
但依家美人魚畫到明係白魚喎...

如果佢都可以做美人魚，咁佢更加適合做木蘭

清朝啊！我住丁屋㗎。Read a few more books and stop making non-sensical personal attacks.

佢對眼分咁開想點

咁點解你唔知醜既?

dream come true
nightmare

黑黑地都未必係最大問題
但真係樣衰吖嘛....

如果Naomi Scott冇做Jasmine,搵佢做Ariel睇下有冇咁多人反

我覺得佢似青蛙

黃種人就唔係人，乜都無份

就好似日本某d av男優又老又醜咁等d毒男可以代入角色，依加搵個樣衰黑妹就可以話比人聽就算醜都做到公主

左膠真係低低地，多撚餘
星戰又係，劇情唔掂，剩係識搵班「弱勢社群」做演員

Mr. Garrison
本身係男做左變性手術，但係又係les

佢拍鯊膽大話王真人版會合適啲

其實咁算唔算同性戀？

咁都見得返呢張圖我整嘅

諗起都想嘔

唔係rasism
係個反差太大

秒

點解唔搵jojo 個女主角

大愛左膠叫好，理得你哋童年回憶幻滅

白人大愛左膠有無諗過,過份向左矯枉過正只會迎來極端右翼嘅回魂!!

坐埋輪椅應該攞硬獎

屌 個樣又真係幾似魚
迪士尼玩暗諷咁高招

做泰山就差唔多

美人魚變咗娃娃魚？

佢最大罪係成億個人叫佢唔好演，仲串77死都要演，唔係佢問題邊個問題？佢破壞左十幾億小魚仙fans既心

利申：小魚仙fans

咁佢應該拍呢套
[url]
[/url]
本來都唔想講, 落地獄就落地獄啦

will smith 果次個marketing 係玩得好大膽
將最cult 果面拎來做宣傳 炒熱左套戲先
之後再用will smith 100分演技來 收番個尾

前提係will smith 隻精靈真係演得好好
根本佢先係主角

...問題真係個女主角個樣太似魚

皮膚

不如下次搵男人做公主算啦平權平到傻撚閪柒咗

呢樣唔得 因為男永遠都要食屎 基本上開到大大聲既女權撚 從來都唔提返 女權/平權係同時解放男性 佢地只係想女利 加埋光環

即最近既 我做雞我自由 你批評，你評價，你比較就係冒犯所有女性

左膠都有個譜呀

唔會啦 基督教係白左眼中係權力&邪惡，應該轉穆斯林先正路

咁撚樣衰自己都唔好意思啦

問題唔係黑人，而係佢唔靚
對眼分開到好怪

搵tb做王子，再同黑人公主結婚

你贏

好呀好呀

選埋譚德塞呢啲垃圾入聯合國who

就係班大愛左膠成日係度要多啲黑人元素(當然仲有中國收買)

明明唔撚惦
係都要因為想多個黑人 咩種族平等
咩性別平等

依家搞出事

左膠只係一班偽善垃圾
永遠只會做埋啲無價值野

迪士妮對西藏，新疆視而不見
日日係度講平權

根本一看就知美人魚 唔應該搵黑人

Zazie Beetz 都好正

唔係顏色問題
係樣既問題

好似見到Netflix witcher 個fringilla 我都已經嘔血

咁不如一人退一步將原作改做黑魚咪得囉打和super!

海底好猛太陽啵

屌你老母迪士尼真係痴鳩線
紅髮白人角色格硬揾黑人做
你宜家係歧視白人定選角唔專業？

會變中風奇緣

動畫黑魚其實都幾靚, 但唔該換個靚啲嘅拍

又玩d左膠黑人平權，垃撚垃迪士尼

痴燃線黑人魚？個班底全部黑人呀？

唔係黑唔黑人
係你樣衰呀屌

Ancient One

The Little Mermaid

係香港譯美人魚

但係原裝根本冇“美”。

唔駛問呢個一定係白人

最衰魯芬唔喺度

最大問題係靚唔靚，條美人魚本身紅髮都算，仲要揾件豬扒，咁鐘意政治正確咪搞美人魚好姊妹（龜你老母密唔好用蝗話），80%其他人魚係黑人

實係好恐怖，你睇下人地白雪公主，政治正確害人不淺

Zendaya就順眼嘅
Homecoming Michael Keaton個女就真係痴撚線
唔靚不特止個老豆仲要係白人

叫佢做Tiana好過啦。

黑版鯰姐

唔樣係你黑人問題呀！係你個樣呀！！！
我個樣都好過你呀女主角

唔可以歧視黑人架選角果啲覺得佢靚咪得

利申反正都唔撚睇

男人變女人都未算太大問題
但變咗女人見到Strange就鍾意到出哂水先真係諷刺

咁魚眼又真係兩側嘅。

Agger

成碌9突出黎

錢已袋，理鳩你

重點。搵前王妃梅根演都好過佢

啲力架hip hop mv d 黑妹好撚正，唔明點解揾件咁樣衰

係 呢啲先叫美人魚

有錢收緊係唔在乎

the little mermaid （2018）

你真係好變態⋯⋯我會選擇食左下半身，拎上半身嚟用

最大個問題係呢個角色根本唔係設計俾任何紅髮白人以外嘅角色做

要俾黑人入場嘅，可以設計一套譬如叫伊波拉嘅動畫俾佢哋擔大旗，但監粗去將一套經典扭曲去迎合佢哋，一嚟侮辱原著，二嚟亦係擺佢哋上枱俾人笑

以前套屎滴仔入面個女仔都可以係夏威夷人，點解唔好以整套新嘢，係都要玩殘啲舊作呢

如果係homecoming嗰個真係不了 zendaya至少做得出個格，幾夾好彩第二集主角變咗佢，仲係第一集嗰個我就一定唔睇

咩呀
套花木爛咪搵咗件奶共美國公民支那閪嚟做囉
不過可能係塊面油得太白，所以無人記得

反正人魚都冇腳

幾時到黑人輪白雪公主

嗰陣覺得幾好睇但等極都未有新一季

我都唔明點解迪士尼咁有信心，信自己可以喺用呢條女嘅情況下拍好套戲，會唔會有秘密武器

咁既話美人魚應該係盲

係夾硬來
黑黑地嘅動畫女主角要拍真人可以拍Pocahontas同Moana
係都要搞Little Mermaid真係

肥媽真係烏蘇拉嘅配音黎架

教主：網上遊魂，無名無姓

離眼星人。

快啲拍黑雪公主

Zendaya黑白混血
Spiderman個陣成個頭曲哂好黑人feel
之前做the greatest showman個陣好靚

左眼搭uber去右眼$500

冇人想知佢本人在唔在乎，而家係堆觀眾在乎，搞到唔想睇

成日政治正確乜都要搵黑人，都唔撚好睇
睇碳變第二季又係咁，
好地地係要換件力架做主角，搞到乜mood都冇晒
有時唔岩就唔岩架啦，
駛唔駛以後再拍Godfather 白雪公主同batman都變晒力架

白皮豬啲政治正確真係好撚柒

舒琪咁既樣，不過以前好多盲撚話舒琪正

除咗jasmine係真係揀啱角色之後 迪士尼有邊套真人版係整得好好睇睇
Btw等緊雙性戀穆斯林變性黑人做白雪公主

屌乜原來the greatest showman嗰個係佢嚟？真係醒唔起

不過Spiderman最正我覺得係梅嬸

佢的確係主角
出字幕嗰陣都係佢排第一

但係呢推魚已經係真人呢喎。

Ginger no one cares

如果拍公主與青蛙，佢會唔會捉個白人嚟做Tiana

一定唔會換，而家左膠風氣盛行，一換迪迪尼實比左膠屌到仆街

美人魚變撚左炭燒人魚

屌 你點樣搵個藍色既人黎做精靈啊

黑色既亞凡達

👁 [black]_________[/black]👁
[black].............[/black]👃🏿
[black]_______[/black]👄

對眼幾似魚
分得夠開

幾時個王子都變撚埋黑人女人?

係我第一套睇完嘅動畫，無幾耐就畀刀劍收咗皮
唔鍾意刀劍果種一嚟就同你開外掛嘅劇情

講真真係平等就應該睇實力

就睇睇你拍出黎有幾正幾吸引

講還講唔好貼圖啦，想嘔

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

要偷襲佢一定係入佢中路

講真搵開眼少女搵呢個好過

花木蘭條數都未同佢計

唔係黑白問題，係醜問題

如果要種族平等
搵Zendaya做仲好，黑白混血啱哂大愛Disney
要黑妹定白人靚女feel都有

政治正確到呢...

反映埋環保問題
人魚都被污染搞到黑咗 🧜🏿‍♀️

其實搵個靚嘅黑人
我就無投訴

佢似咩魚我唔理，但點都同個美字沾不上邊吧？

我會流口水

唔係黑同白既問題
係樣衰

sad but true

佢比左幾多錢Disney

白咗都係好醜樣

右邊啦一定

肥婆咪咁囉

喂P牌你個鯰咁古怪嘅

想嘔，明明黑人都有靚女，搵條咁嘅魚扮人

保護色 埋係泥入面

陳法拉出黎話佢Racist未

美人魚下話，邊度美呀，睇過

雪都係白色喎，改做炭會唔會好啲？

咁花木蘭 搵華人演係啱
個問題係即係等同白雪公主搵黑人演

備長炭

咁套戲個名本身都靚無關

依家Ariel變Oreo

唔講演員樣 你選角起碼都照基本特徵揀啦
外國啲政治正確有時真係over到令想嘔

正呀